去完ocamp覺得組爸溫柔過男朋友好多

組爸會晚晚wtsapp關心我情況
驚我開學適應唔到俾好多建議我
入camp幾日都好照顧我，當我阿女咁錫
又識搞氣氛，一等一成熟暖男
相反男友入唔到大學讀ive
我話去ocamp仲發晒脾氣唔俾去
已經冷戰左一排
組爸話今晚帶我上宿舍慶祝中秋節
成組剩係帶我一個，話因為我係特別
應唔應承佢好，單獨見面會有d緊張...

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

G

9.15見！

吾系

搞大佢

我讀IVE有咩唔好

零分重作

我地好純潔ga

come on james 可不可以成熟一點？

真人真事

收皮啦，邊有組爸會帶組仔私底下上宿舍

搞佢老母臭閪

GO

話說連登感情台假膠都換咗幾班人 點解你仲可以迄立不倒 仲係咁撚煩膠究竟佢嘅人生係咪咁撚廢 真係得返連登？睇你應該都係肥婆豬閪 靚女出晒去搵食你就365日喺度鳩噏 現實應該係無人要嘅肥婆豬閪

真絲

系-.-

我將來會比美好生活你

認錯人

好簡單，帶埋男朋友上去

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Come on James

組爸話聽日帶我食buffet

都話冷戰緊 有冇睇架你

善用起底

話說連登感情台假膠都換咗幾班人 點解你仲可以迄立不倒 仲係咁撚煩膠究竟你嘅人生係咪咁撚廢 真係得返連登？睇你應該都係肥矮柒毒撚 靚仔出晒去搵食你就365日喺度鳩噏 現實應該係無人要嘅肥矮柒毒撚

我帶你食M記Double big mac加新地

準備比人食

濛 中秋快樂

收皮啦濛狗

幾廿歲人仲玩ocamp?

求原文出處

組爸係基佬想揾你格劍

組爸話帶我食白汁腸仔

you too

我18歲

我真絲

男男好咩

香港就收皮啦仲掛住去ocamp

借ac

收啦濛狗，男人扮女人，知唔知醜

佢腸仔咋 我司華力腸

有唱今天我

樓豬

ive腸

咩時候 仲派膠

圓扑扑鬧我

想俾爺爺定愛狗屌

死gay佬

因為要溝你

豆腐爸爸

組爸信唔過

希望作故 如果真的話 勸你一下 可以的話唔好應約 推唔到傾下計 好好保護自己 唔好飲酒 係咁
否則 後悔一世

想俾組爸屌

仲派膠

迄立不倒

開完post落街唱歌贖罪

為左屌你個閪咋傻女

濛巴好心你唔好咁痴線啦

咁就差唔多

組爸中出即飛你

去死啦臭雞

大是大非仲去ocamp

想同樓主互射

佢話佢係經典 我超越唔到

你年年都岀依啲post

想奶你對腳

濛仔扮乜

Gay

死假膠

more

佢有一排煩到俾我block柒左

我都block咗 撳入去睇先知係條厹

即刻叫佢幫你含啦

屌你全家

去馬

濛狗出膠post 咁多年，master 都畢業喇

又come on james

年經

但係你BF成日都會Kiss你下面，攪到你好鬼舒服，出哂水，但佢話唔係個個男仔都肯

屌你老濛又扮女人

屌你老濛

雞

你根本就冇愛過你男朋友 你有冇揾過你男朋友嘅優點 一味嫌棄 根本你自己一早想分手
你男朋友可能以前已經遇過一個好過你嘅女囝 但佢有冇放棄過你呀 真正愛係包容呀

回曬塘喎

假膠大師

出膠post跳樓死

屌你咁都上到熱門

好認真乜撚嘢特別 上乜撚宿舍

男人可以不擇手段得到自己想要嘅
包括增加性經驗

宜家男朋友唔鐘意就同佢分手囖

攞嚟同一個識咗冇幾耐嘅組爸比較真係冇用……

哈哈，估到係本身有人話你

我暗爽左好耐

唔好呀, 唔會對你認真

香港就收皮啦仲掛住屌樓主去ocamp

你真係好可憐先係

同自己個處講拜拜啦

樓主個處keep咗三十幾就嚟四十年

又一個中女

大家都有共識佢係感情台毒瘤

臭閪

乜9-.-

咩

屌你老母

香港人 915 到時見！

佢段嘢經典

去，唔去你後悔一生

圓扑扑自稱連登感情台老屎忽假膠經典啊屌

同kol一樣

識佢老鼠咩

仆街 邊個post我block咗睇唔到

我撳入個名碌到佢用圓扑扑但名開post見到

點解要碌佢我理都唔想理 好柒....

佢留言我想知邊個啊嘛

但唔講真係唔知 原來佢仲未死

Ok

佢話好耐無上 我見佢有keep住開post㗎喎屌

佢想搏你注意然後追你

頭先搵返條女張相。。

圖呢仆街

其實擺到明想溝你啦
搵個理由有幾難
18歲易聽易哄

點都好 香港就死 仲去ocamp

喺電話度

炸炸林啦hogu1991

撞名屌你

人生得意須盡歡 莫使金樽空對月

on9

著緊咩色底褲？

冇著

樓煮請我食焗豬

咁佢答你未

我琴日真係食焗豬

G黎 唔理我

用你碌大屌插佢一鑊啦

表面功夫啫

樣衰 不了

過氣朝文